以後波台唔淮再蝦我好兄弟世清

肉酸好能25

ching ho ball

加我入圖ok？

監獄無動物和

25...

肉酸真係波台之恥

有無人隻抽實戰好勁？交流吓

宇清